{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 외돌개나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加オプションを選択する際は、ペンションに事前にご連絡ください。 予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室·退室時間は他の利用客の便宜のため厳守してください。 客室内の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を客室に備えることは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場と駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加オプションを選択する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加オプションを選択する際は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の施設物についての責任は誰が持ちますか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を客室に備えることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 522
    }
}